頭先係Starbucks傾BBA功課 隔離d女濕晒

一聽我地講SWOT analysis 佢地就知我地堅料

邊個柒頭倒瀉水

me sorry

有無show埋自己係含大學生?

讀得BBA即係表示人地個個第時都係金融才俊未來商界精英市場領袖
一畢業出黎就入大公司做管理層
唔夠30就升做CEO年薪過千萬
點解BBA學生咁有料?

好簡單
首先三十幾四十度高溫都堅持返學著老西正好證明呢班人中之龍既自我要求同決心係幾咁堅定
一手拎macbook一手拎starbucks咖啡(m記對棟樑們黎講太cheap)
表示社會人才品味高尚非凡夫俗子所能明白
所有日常話題均與市場有關顯出呢群明日之星係幾咁熟悉大市走勢
開口埋口中英文夾雜流露出talents三文兩語係幾咁fluent
(well我覺得呢個isnt a positive assumption囉)
你問 讀BBA第時可以做D咩?
傻的嗎
你應該係問
讀BBA第時有咩野唔可以做
呢班工商管理才子才女個個未畢業就已經拎住幾個OFFER
唔係公司揀佢地...係佢地揀公司
想要贏在起跑線，切記修讀ＢＢＡ！

原來 岩岩嘈生晒成班生番果枱係你班恒大仔
班女係睇到我地中大工程先出晒水呀死傻仔

你係Starbucks?
我係Pacific Coffee 喎

隔離？邊個有重病要隔離？

D女？有冇C女呀

ABA已經足夠

Swot analysis都叫堅